---
aid: 9025
zid: 744857
title: "有了点脑洞，管挖不管埋，问一些事情"
author: 温侯高达MKII
date: 2018-03-25 20:44:32+07:00
lastmod: 2018-03-25 20:44:00+07:00
---

温侯高达 MKII 于 2018-3-25 20:44:32 发表了：

应该是医疗行业+部分文娱向的同人文，大概背景设定是一个二流医技工作者，在空闲时光妄图把自己包装成临高位面凡尔纳的故事。

首先，目前临高管医疗器材采购的是哪位大佬来着？目前临高总医院的病区设置和科室分布是个什么情况？

然后宣传部门除了专职的丁丁和他老婆外，再去掉偶尔会插一脚的部分大图书馆人士，还有什么人在搞嘛？比如卖到广州去的《军事研究》杂志，比如拉澳片，比如连环画，比如升官图和三国杀桌游是哪些部门在搞？

然后目前临高的基础科普水平到了什么地步呢？大部分归化民，能够理解星球这个概念吗？

---
